[2揀1] 願意為你付出一切既人 or 同你好夾既人

簡單黎講就係想被愛多d定係愛人多d既世界難題

女㨂1
男揀2

緊係1
冇野係絕對 唔會有人永遠同你夾
你覺得係 只係暫時
你同佢見識學到既野唔同 性格就未必夾 人會變

我要兩情相悅 所以我會揀後者
如果唔夠愛一個人 而應承同佢係一起 我會愧疚

今刻肯付出一切，下一刻都可以變吧？

夾
大家唔係性格相沖
係互補

一直接受佢付出既一切但又覺得唔夠夾好大壓力..